真係訓左，陳晚場拳邊個然左牙

是咪蓋清牙

宇狗笠水我同蓋清遲到都然

牙達唔出場